為聽日杜湯夫婦集氣區！

老老實實，呢單暴動案係好觸目，為聽日杜湯夫婦加油，一定要無罪！好人一定要好報

最後：香港獨立，唯一出路！

🏛區 域 法 院 1 1 樓 3 8 庭
👨🏻‍⚖️郭啟安法官
🕙10:00
👥湯,杜,李(16-41) #裁決 (#0728上環 暴動 2項無牌管有無線電通訊器具）

一定要無事

推無事

集氣 !!

聽日一定會為你哋祈禱，要冇事（非教徒）

推

大家幫推，屌紅官

十推開始

最緊要冇事

一定要冇事

平安無事

大家覺唔覺杜湯夫婦係真英雄？

你唔係教徒，點解你會祈禱？